一朝早起身，飲好多水個口都好鞋

應該搵漱口水幫手？
定平時要買多d廿四味飲先得

糖尿病

尋晚係咪食左d味精野
我前一晚食完味精野 第二朝個口都會咁

我都怕
但我好後生加埋驗過幾次血糖都好正常

食咗牛什河仲加咗辣油

rip

睇下中醫？

咁你塊面鞋唔鞋

我口唔係日日鞋
但同意睇中醫可以幫到手

訓覺用口吸氣

用開鼻呼吸架